黨鐵發盈警

港鐵（0066）盈警，預料2020年度虧損46億至50億元。

港鐵指，疫情持續、整體經濟環境惡化，對香港及外地之經常性業務，造成重大不利影響；
同時亦對零售及寫字樓租金，構成下調壓力。

其中客運等經常性業務，虧損約11億元；投資物業重估虧損達92億元。

而期內亦要就沙中綫項目，作出 14 億元撥備。

#港鐵 #盈警 #虧損 #aastocks

客運蝕11億啫
其他都係估值

狗鐵： 下年加價

預期之中

就係要呢啲

地鐵土儲就快冇晒

Investment property 關乜嘢事

港鐵垃撚圾，恆指升到3萬點都唔識把握。重好意思發盈警

假盈警真加價

貪小平宜，得不償失

咁既環境輸11億
DLLM,係盈喜啊

天日又升

跌既話我又有機會加供

國際盈警

FBI

就執仲買？

執
OP都唔會執，點輪到MTR，傻仔